真係時候開始要搞海外據點

我相信好多巴打都認同要搞東印度公司
係海外建立反共基地
個人認為真係要盡快籌備

有無諗過響東南亞，真頭買個島仔？

真係會籌備嘅人就唔會上連登問人

唔可以太近又唔好太遠
最好有一個國宣人隔住做援衝

東南亞除左越南個個都奶共奶到出晒面